老老實實 有冇人現實真係識黎生？

可能一早移埋民

撚屌一名

同樣時間地點應該會見到佢

我都想識下佢
問下佢係咪真係咁鐘意返工

之前好似有人話佢係腦細黎

笑咗

睇個格都似

如果係即係半講大話
雖然嚴格都係返工但係扮打工

咩事

取消wfh 啦
上班

識右後入面條女

你講乜撚嘢啊屌你老母
講大話就講大話, 講真話就講真話
乜撚嘢半講大話, 你邊撚度鄉下架戇鳩鳩
做得老闆梗係希望有得返工啦
唔係邊鳩個幫佢做嘢啊柒頭
用下你個死人閪腦啦

會員玫瑰寶寶P 應該識佢

你係咪覺得自己好多粗口都幾型？

水行貨